滿血鬼殺隊九柱+日柱+睡柱+豬柱 唔用藥夠唔夠無慘打

.

一定唔夠 除非佢地開埋須佐 日柱又係九尾人柱力先得

有滿血蝴蝶忍點唔用藥

唔用豬世d 藥

晏晝 12 點打